大波狗乸表示多謝大家主動將一車車data運入差管

一對假奶就可以令狗公主動將自己個樣放入人臉識別系統呢個大數據機器裏面，真系服左大家。人臉識別系統就系靠大量Source feed 去train個電腦分析同比對，宜家黑警已經系到download緊你d相入機器裏面啦，大家以後full gear 都比人識到唔好怪人

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

成班傻閪
Public既ig都要手多follow
有冇咁緊火

醒啦喂！大家唔好再J喇，專心講返行動！返去做文宣喇！

你地咁點對得住受傷比狗捉既手足呀！ 下！爭氣啲啦！

利申：打完J入左聖人mode

[推到文宣組睇] 文宣口號唔夠力, 想俾建議, 有新口號

有用post，幫手傳出去，
推post好撚難，借位一用

香港就來玩完，已經有6名手足犧牲，700名面臨牢獄，你班友居然只顧兒女私情重要系沒得屌既女